[
  { "question": "soup (n)\n/suːp/", "answer": "món súp, món canh" },
  { "question": "salad (n)\n/ˈsæl.əd/", "answer": "rau trộn, nộm rau" },
  { "question": "bread (n)\n/bred/", "answer": "bánh mì" },
  { "question": "sausage (n)\n/ˈsɒs.ɪdʒ/", "answer": "xúc xích" },
  { "question": "hot dog (n)\n/ˈhɒt ˌdɒɡ/", "answer": "bánh mì kẹp xúc xích" },
  { "question": "bacon (n)\n/ˈbeɪ.kən/", "answer": "thịt xông khói" },
  { "question": "ham (n)\n/hæm/", "answer": "thịt giăm bông" },
  { "question": "egg (n)\n/eɡ/", "answer": "trứng" },
  { "question": "pork (n)\n/pɔːk/", "answer": "thịt lợn" },
  { "question": "beef (n)\n/biːf/", "answer": "thịt bò" },
  { "question": "chicken (n)\n/ˈtʃɪk.ɪn/", "answer": "thịt gà" },
  { "question": "duck (n)\n/dʌk/", "answer": "thịt vịt" },
  { "question": "lamb (n)\n/læm/", "answer": "thịt cừu" },
  { "question": "ribs (n)\n/rɪbz/", "answer": "sườn" },
  { "question": "seafood (n)\n/ˈsiː.fuːd/", "answer": "hải sản" },
  { "question": "salmon (n)\n/ˈsæm.ən/", "answer": "cá hồi" },
  { "question": "tuna (n)\n/ˈtjuː.nə/", "answer": "cá ngừ" },
  { "question": "shrimp (n)\n/ʃrɪmp/", "answer": "tôm" },
  { "question": "pizza (n)\n/ˈpiːt.sə/", "answer": "bánh pizza" },
  { "question": "beefsteak (n)\n/ˈbiːfˌsteɪk/", "answer": "bít tết" },
  { "question": "French fries (n)\n/ˈfrentʃ ˌfraɪz/", "answer": "khoai tây chiên" },
  { "question": "hamburger (n)\n/ˈhæmˌbɜː.ɡər/", "answer": "bánh hăm-bơ-gơ" },
  { "question": "chicken nugget (n)\n/ˈtʃɪk.ɪn ˈnʌɡ.ɪt/", "answer": "gà viên chiên" },
  { "question": "sandwich (n)\n/ˈsæn.wɪtʃ/", "answer": "bánh mì kẹp" },
  { "question": "pancake (n)\n/ˈpæn.keɪk/", "answer": "bánh kếp, bánh xèo" },
  { "question": "noodle (n)\n/ˈnuː.dl/", "answer": "mì, bún" },
  { "question": "pasta (n)\n/ˈpæs.tə/", "answer": "mì Ý" },
  { "question": "cheese (n)\n/tʃiːz/", "answer": "phô mai" },
  { "question": "hot pot (n)\n/ˈhɒt ˌpɒt/", "answer": "lẩu" },
  { "question": "porridge (n)\n/ˈpɒr.ɪdʒ/", "answer": "cháo" }
]
